你地食西瓜會唔會點鹽?

會
唔會

利申:會

想知唔會既巴打試過點鹽未?

何苦

台灣興落小小話梅粉，但無見過人加鹽，可能小弟見識少

點泰式辣醬

On9 先落鹽

我落黑松露

不過落監係正

日本人先興

好似會甜d
我就唔落

的確會吊味

梅粉反而未試過

我會點七味粉

我用蠔油

拎一半 括窿先
食到咁上下落可樂/7喜

點辣醬無得輸

點開茄汁

應該幾正

點tabasco